其實結婚要駛幾多錢？

今年 FG 想儲錢結婚買樓，你地會儲到幾多錢先結婚？

$305

窮就上律師樓搞掂

152.5

fg 就已經咁諗唔開

Lm

拎 100 萬結婚
不如比首期仲好啦

首期100個 裝修雜費30個 禮金10個 結婚擺酒30個 普普通通咪170-180萬 你要豪既係咪每個數乘10 我個表姐年頭結婚380幾萬

其實簽張紙就結完婚

豐儉由人，我就買隻戎指仔簽張紙就搞掂，用咗幾千蚊。

305+715 ，
最貴就係啲門面嘢，
行行哋都搞你幾十萬，
除其中一邊話要擺，
預期俾啲商家佬賺，
細細地搞下praty好過。

要買樓 冇100萬都唔洗諗
如果咩都唔搞 只買下戒子 請下親戚朋友食飯個晚飯
預鬆啲10萬

呢樣要問你條女